警方拘捕起底人士，在其電腦注入兒童色情

未？

唔插入兒童色情，點樣告得入啊！

利:想幫警方拘禁暴徒

屌你老母

點解佢地咁多兒童色情save低

捉到一個真既 copy去第二部有幾難啊on9

砌生豬肉？

同D白粉一樣囉

如對抗警屈cp